{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151347?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실(방이2호)호텔 더 캐슬 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは予約のお知らせに基づいて決められた時間に行われます。 一部の訪問者は身分証明書を提示していないため、チェックインが不可能な場合があります。 また、客室は最大人数を超える入室はできません。 客室内でのペットの出入りは許可されておらず、保護者のいない未成年者は利用できません。 客室内で喫煙すると強制的に退室させることができます。 オンシーズンには客室料金が異なる場合があり、チェックインの際に客室デザインはランダムで割り当てられます。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、無料Wi-Fiを利用できます。 チェックイン時間はチェックイン時間によって決まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインはいつ行われますか？",
            "answer": "チェックインは予約のお知らせに基づいて決められた時間に行われます。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を提示していない場合、チェックインはできますか？",
            "answer": "一部の訪問者は身分証明書を提示していないため、チェックインが不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "客室は最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットは入れますか？",
            "answer": "客室内でのペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は客室を利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙すると強制的に退室させることができます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとは何ですか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室デザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "チェックインの際に客室デザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "チェックイン時間はチェックイン時間によって決まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 349
    }
}